chinese made condoms too SMALL

Chinese-made condoms too small, says Zimbabwe’s health minister

力架碌撚好大條

Source: 馬雲的SCMP

力架

中國人條撚太細

好撚好笑噃，無人理我

喂

俾啲反應